大埔發生警員開槍事件

其實成日都想問
Now news係咪請童工
啲中文亂鳩咁寫